［集思廣益］噴字

老老77 噴字比返少少質素
可唔可以唔好噴D情感發洩字眼
「狗官」「屌柒XX」 D7乜乜乜等

試下噴
「 光復香港 時代革命」
「香港要獨立」
「我要雙普選」
「不要西環治港」

寫下英文
[fight for HK]
「we want democracy」
「please liberate Hong Kong」
「free Hong Kong」
[no to puppet government]
[No to police riot]
[No to PRC]
[HK is not China]
等等

另外「林鄭下台」都唔應該寫 （咁多年有邊個特首無被叫下台）

咁樣先吸引到眼球 引導人反思

開始左膠化 ., 呢樣唔得果樣唔得 , 屌你老母

有幾左膠？
外媒會理你 「狗官」 點解？

［belt and road are scam]
[one country two system is a scam]

同埋盡量唔好再噴錯字
不撤
唔係不size=6]撒[/size=6]

唔係不撒*

同埋諗清楚啲筆劃/點寫 先好噴

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

想推呢個好耐！之前噴個自由屌閪定咩真係柒到無朋友

趁而家多外媒，噴英文我覺得noise 大d

Btw, 其實都好多噴光復香港時代革命

同意。
噴字一黎可以作宣洩，二黎可以目染淺藍街坊。
潛移默化影響

日常噴有冇事？
最多告破壞公物？

捉到緊有可能告

但你估咁易捉咩

其實呢 你噴正經野呢 真係會冇人理

試下噴鳩野呀 支聯辦就會跳出黎嫁啦

鳩野 左膠野威力仲撚大 講真

[香城online]傳令兵的技巧和心得

比如？

去支聯辦後面電車路到睇睇
愈小學雞既野佢地愈易沖出黎
我講真